Написать go агента для windows

Агент должен уметь собирать информацию о процессах (не использовать wmi по возможности) и по get запросу возвращать json

в пакете должны быть:
- Имя процесса
- pid
- путь к файлу
- Дата старта процесса
- номер сеанса, в котором запущен процесс
- имя пользователя сеанса
- sid пользователя в сеансе
- дата последнего логина в сеанс

Загрузка этим процессом:
- процессор
- оперативная память
- диск
- сеть